放假倒數半小時😩😩

想死

快

工已收 慢慢等啦

今日請左假,連放4日

我唔使請假都日日放

今日射左官波 連放4日正呀喂

好想返工😫

成功人士

小妹都想

你雞黎架咋

狗邊洗返工架...

你話自己